WeUI for 小程序 为微信小程序量身设计  
=====

[![npm version](https://img.shields.io/npm/v/weui-wxss.svg)](https://www.npmjs.org/package/weui-wxss)
[![Gitter](https://badges.gitter.im/weui/weui.svg)](https://gitter.im/weui/weui?utm_source=badge&utm_medium=badge&utm_campaign=pr-badge)
[![QQ](http://pub.idqqimg.com/wpa/images/group.png)](http://jq.qq.com/?_wv=1027&k=413HLfV)

## 概述

[WeUI](https://github.com/weui/weui) 是一套同微信原生视觉体验一致的基础样式库，由微信官方设计团队为微信内网页和微信小程序量身设计，令用户的使用感知更加统一。包含`button`、`cell`、`dialog`、 `progress`、 `toast`、`article`、`actionsheet`、`icon`等各式元素。


## 预览
用[微信web开发者工具](https://mp.weixin.qq.com/debug/wxadoc/dev/devtools/download.html)打开`dist`目录（请注意，是dist目录，不是整个项目）

<img src='https://cloud.githubusercontent.com/assets/2395166/20168869/48a75b02-a75f-11e6-89aa-503d65c8ad8e.png' width='344' alt='preview' />

![WeUI for 小程序](https://user-images.githubusercontent.com/2395166/29502325-ada080f6-8661-11e7-94c2-23d638210f45.jpg)


## 使用

- 组件的wxml结构请看`dist/example/`下的组件
- 样式文件可直接引用`dist/style/weui.wxss`，或者单独引用`dist/style/widget`下的组件的`wxss`


## 文档

WeUI 视觉标准参考 [weui-design](https://github.com/weui/weui-design)


## License
The MIT License(http://opensource.org/licenses/MIT)

请自由地享受和参与开源


## 贡献

如果你有好的意见或建议，欢迎给我们提issue或pull request。
# touchMini
